老母電話跌左 無爆mon 但係郁唔到

咁樣姐係點？

秦國人

老母係

咁你咪半個泰仔

係

做咩唔wtsapp問我地？

即係壞咗囉

機會黎啦

液晶壞左

插隻mouse試下

otg線插mouse

做哂同步，backup相片

比會費或換機囉

壞底板

用得shamesung就預左要交會費,到期啦去維修中心換mon換底板啦

放晒d電再叉

爆左裡面果塊

樓主識唔識秦文？